我覺得有幾多人罷工都唔夠警察罷工有影響力

有冇警察良心發現組織罷工？